Popo個Line嘅篤灰acc已壽終正寢

用we7

抵死

黑驚應該用返黑社會app喂爆比較好

雞排妹一出手，好多台灣人幫手舉報

咁快

未收皮啊，係hkpf唔係hkfp

用電話號碼搵仲搵到

又炒

去J雞排妹多謝下人

不推文回覆

咁快手

屌 樓主on99字都唔識打

已經都唔俾add

自膠
但都係add唔到

樓主膠左，但又兜得返

仲諗住留言恥笑，好彩追到最後

佢咪好彩

真係要多謝佢同一眾台灣人
幫左我地好多

we7可以點玩？
多謝支持平反六四？

頭先膠咗嚇死我
幾乎要深潛

咁撚快

但唔知有無人已經比左負評你呢

我仲add到嘅

膠到盡頭就係型

佢唔俾我add

參看 仔搵老豆老母

好心佢自己寫個報料app算啦，咁多維穩費

食唔少負皮啦唔緊要

老老實實覺得佢下一步會咁做

多謝娘娘多謝台灣人

仲有咩意思一齊舉報

我哋開返個假嘅

大陸佬用返wechat 咪算囉

自己整咪要畀錢
仲有幾多錢落格呀

有無佢Twitter Facebook Instagram？想去多謝佢

我唔得喎仲諗住去舉報架

你試下add

下一步：點搞掂WE CHAT?

佢識鬼寫咩

佢個group爆左上限炸喎？

雞排妹為我哋付出咁多
我哋都要為佢付出返啲嘢

乜咁渣ga

有冇人諗過用老豆搵仔d資料俾佢地
咁搵完出黎都有用唔係擺係到丫

加唔到人咋，唔係無左

多謝雞扒妹

雞排妹🤤🤤🤤

快到咁

俾人 spam到用唔到係事實

台灣人？做到野？

舉報藍絲先

請瘋狂舉報

LINE ACC係有好友上限 大約係幾千
加爆左就冇得再加好友
有玩過LINE遊戲的人就會知 因為高手多數都比人加爆晒求Carry

我仲report緊

好似架自轉警車咁

雞排排

你會比人blk咗先

擺藍屍上去

寫張網上表格要18個月，寫個app應該2047左右先得

雞排妹同一眾台灣人

search 到同add 到兩回事

所以話，下次有巴絲膠唔好恥笑，試着說
「巴打/絲打，你今次膠左唔緊要，下次睇清楚d/小心打字/...」
「不完美，可接受，要改善 」
等等嘅鼓勵字句
因為下次膠嘅可能係你地
p.s.今次popo最膠，唔係巴絲，可恥笑

除左w柒呢啲國貨應該都死曬

用we7 咪得

佢打錯咗呀Ching
hkpf唔係hkfp

係時候send圖比佢啦

fake news

we7 小心用自己張卡用比人起
we7果個好鬼
要report就用新機太空片

平板

都話左唔好send d同5月35日有關的野過去ga la

除左we7
都無人容納到班狗

小心喎 we7果個好鬼 唔好亂加

We柒就唔駛去report，一定不死身

係滿左好友數,唔係收皮喎

多謝巴打提醒

LINE 仲搵到喎, 話時話點舉報佢地個 account (唔 add 佢地情況之下)

算你好彩

LINE 上限好似係 5000 人

多謝台灣人

HKFP
HKPF
樓豬打錯字

要多謝雞扒妹

太快

hkpf啊唔係hkfp

呢句真係好7，講出黎覺唔覺打冷震

可以真係 自己FC

今朝舉完 但加左嘅 仲用到wo

同其他手足講 唔好亂加we7果個 比人起手機都唔知乜事

A lot of 連登仔 said they don't know any activities this Sat. and Sun. Here the activities are:

而家想加都加唔到搞到冇得舉報

熱烈地

好波

Line好波

我有份幫手

雞排妹+1分

仲快過whatsapp

仲用到wo

試下 line問下佢

仲用唔用到先

垃撚圾

係寫得嚟可能都2020年

你個名

仲search到

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

report藍絲資料

IG: lil.cheng

一早加左

黑警成日犯法 仲要光明正大

5000個台灣人

滿咗add唔到佢，無得report

咁撚快死

仆街原來係咁

秒

好波！

點解寫個篤灰都咁閪懶

用電話search search 可以add到!! 剛剛試左~

遲啲得翻we7 篤灰
唔爭在開埋QQ
一定唔會壽終正寢

ili啊

w7用新ac 發d敏感野俾佢

wechat個點破解??
瘋狂send 8964圖?

一用你就奶野啦

由開account到收皮有冇廿四個鐘

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

hkfp=Hong Kong free press

你試下係咁send維尼，占占占過去睇下bam唔bam?

直接加電話就得

我add唔到無得舉報黑警班暴徒

推

多謝雞排妹

冇得同popo展開瘋狂對話

LINE做野仲快過FB
以後唔反韓喇

炒左車啦

用電話search到 但加唔到

愛國要用we7

好柒

Search到Add唔到
咁柒既畫面永久保存啦

唔係封你自己咩?
發敏感野會封埋對家?

diu 黑警察收皮啦，你勁你自己研發一個！
又拉又7，垃圾

咁又係 中共點會封佢d狗隻

垃圾

hotline@police.gov.hk
阿蛇需要subscribe newsletter

打錯字咋
唔好打飛機

幫謝蛇訂閱大紀元
等李洪志大師傳授法輪大法好
令佢早日退黨保平安啦

dklm

連請人寫個篤灰網都懶

問你死未

咁撚勁

呢個真，真係要用太空機，we7呢啲支那app 最鍾意記低埋個imei(每部電話都有個獨立嘅code),你用太空卡註冊都冇用

we7 小程式

香港黑警, 知法犯法
人地使用條款都唔睇

真係笑lun死

幫佢we7 放交友網得唔得

我愛雞排妹

多謝各位台灣朋友

樓主硬兜成功

雞排妹好野

用wechat算啦
搞乜line

777

香港警賊 世界公敵

雞排妹有幫手? 求LINK

ig

唔該曬

收到

未block ac 架
繼續 report
唔好停
未block ac
未block ac
未block ac
未block ac

[台灣手足] 雞扒妹示範舉報香港警察Line 篤灰熱線！

射射雞排妹

連台灣人都幫手
點會唔收皮

繼誠哥後 鄭家純都出手

多謝台灣

we7真心玩唔過 就算比你report到又點
隨時比人mark哂資料到時就仆街
你話無風險report就話姐
大家小心 要時刻警惕

雞排妹

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

太空機太空訴VPN
出左街先再做野

Not ok too

we7要太空卡+洗過部機先敢玩

we7呢d真係得閒又安全先搞 反正都唔會封
大陸野大家都預左

貼圖，有人幪面扮習總著SM衫。

真呀屌，以前有部機因工作需要要裝we柒
有一日唔知點解無啦啦封咗
跟住啲咩QQ啊，we柒呀全部都係重del都開唔返
嗰刻我就知佢封咗我imei

🌚睇翻政府啲閪app 班狗整個出嚟應該唔洗人炸 個app自己會自爆

有請小鳳姐

睇死佢得番wechat

哇，多謝台灣人

多謝台灣人
我無J錯雞排妹

真係好柒

Push

屌我舉報唔到暴徒資料點算

we7係佢地自己人,點會俾你玩到

最簡單係join 1823, app 都唔洗寫

屌，咁快玩撚完都唔撚好玩嘅

昨天加的還可以傳訊息

淨係第一版就差啲炒上炒上炒

警渣個line，已經加好友到上限5000